有冇東鐵輕鐵朋友

塞左幾個鐘上唔到車
仲係月台
我真係好鍾意翻工呀DLGH